
                      Buenas.Yo la he visto y no estoy de acuerdo con ninguna critica.La peli esta bastante bien y  muy lograda.Y es verdad que hay un par de veces que te hace sonreír con ligera risa que hace beneficioso la tension acumulada del miedo que te produce la cinta.Y si da miedo.Pero es un miedo distinto al acostumbrado .No hay sangre.no hay persecuciones.es un miedo simple y llano con dos actores que lo bordan..Yo no la catalogaría como la mejor película en su género de todos los tiempos ni de coña.Pero no es mala.A mi si me ha gustado; pero la gente debe saber ha lo que va y si es terror ,pero psicológico mas bien.Ya no se que mas puedo decir para expresar lo que me ha producido la peli.Hay un momento que no sabes que camino va a seguir y en que acabara todo y por décimas de segundo pensé que rollo pero finalmente el conjunto me gustó bastante y ya digo chapó los actores.Casi me ha gustado mas el niño.El final es enrevesado si lo piensas encuentro una explicación pero para el que no lo piensa no tendrá sentido.
        
            